【停？】同大家重溫一下優品360職員點樣配合黑警捉人

可能呢件事比較少人關注，所以無乜人記得。

10月13號係新都會廣場，蒙面便衣狗係黑品360捉左3男四女手足呀！睇下面條片：

而啲職員當時做緊乜？ 咪就係配合啲狗落閘，困住哂手足，連街坊都入唔到去救人呀

你地班友依家同我講原諒佢地？ 守承諾？
咁係咪當被捕同受傷手足係condom? 咁福建幫嘅仇又點計？

我屌哂你地老母，成撚日掛住搶佔道德高地，你地班友真係打算用愛與和平搞革命就死得啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

不會原諒

屌哂你地老母

絕不原諒福建360
斬左幾多手足
幾多人爆肺斷手

推

曱甴平

邊撚個叫停 當佢老母當狗屌

當時職員配合拉閘後， 一眾職員企埋一邊，而大粒啲嘅職員（上圖） 企係收銀處睇水

幫你keep住推

仲有屯門困過學生門

冇啦啦話同人deal
唔係做大台係咩

風向師又出黎, 放過360

先唔好論 話原諒果啲人憑咩代表我

明明開嘅幾樣條件只係做左件對佢有利嘅事
其餘條件乜都無做

咁計政府其實都徹回左啦 咁你重反唔反?
連登嘅軍師可唔可以唔好真係以為係自己個同溫層post互劣就以為傾好哂可以代表全香港人

仆街360

部分網民意見唔代表任何人
時代革命堅守冇大台理念
想make deal嘅人如果想嘅話隨便自己結束罷買，我就一定唔會收貨

咪係，以後五毛開個post 刷正皮，然後代表全連登仔落結論』家可以結束運動啦

萬幾蚊份工使唔使做到咁撚樣

想迫全世界原諒360嗰啲出嚟講兩句

優品360 跌親姐

好明顯360搵打手帶風向啦

推唔郁？

推 咪撚道歉
仲要唔知條片真唔真

我支持你講法
佢直頭黃轉藍又捐錢又5大訴求缺一不可
咁咪原諒

Tui

根本要大力裝修

推！垃圾職員垃圾公司！

???

仲有困住女中學生個單